無線班IT狗係咪唔想撈？播片咁簡單都做唔到

笑死人咩

係超時呀低能

IT超時任務

仲有禁錯機

禁左個唔知影緊乜又周圍fing既cam

肯定要俾人照肺了

播片係IT???

呢d野唔係IT做咁邊個做

有電既野呵得都係入IT數

無錯